{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044649",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "내사랑동까스"
    },
    "text": "京畿道坡州市松鶴マルキル65に位置するトンカツ専門店は、ハーブや木、可愛らしい小物で飾られています。 ここでは、香港チーズとんかつや手作りの王トンカツをはじめ、様々な料理が味わえます。 セットメニューも用意されており、他の料理と一緒に楽しむことができます。 特に、暑い季節には半干しスケトウダラ混ぜ米麺や冷やしそばが人気を集めています。 このトンカツ専門店は1998年にオープンし、オーナーシェフの豊富な経歴と実力で運営されており、食堂は野党駅と雲亭駅の間に位置しています。 駐車場を利用しようとする自車利用のお客様も便利にご利用いただけます。 営業時間は毎日11:00から21:30までで、秋夕の前日と当日、旧正月の前日と当日は休業です。 このトンカツ専門店のメニューは様々な価格で構成されており、お客様の多様なニーズに応えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトンカツ専門店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "このトンカツ専門店は1998年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店はどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "香港チーズとんかつや手作りの王トンカツをはじめ、様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の特徴的な飾りは何ですか？",
            "answer": "ハーブや木、可愛らしい小物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店の営業時間は毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の休業日はいつですか？",
            "answer": "秋夕の前日と当日、旧正月の前日と当日は休業です。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用しようとする自車利用のお客様も便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の料理メニューはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店のメニューは様々な価格で構成されており、お客様の多様なニーズに応えることができます。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店は京畿道坡州市松鶴マルキル65に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店のオーナーシェフの経歴はありますか？",
            "answer": "このトンカツ専門店はオーナーシェフの豊富な経歴と実力で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店ではセットメニューも用意されていますか？",
            "answer": "はい、セットメニューも用意されており、他の料理と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店で人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "特に、暑い季節には半干しスケトウダラ混ぜ米麺や冷やしそばが人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店は野党駅と雲亭駅の間に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 504
    }
}